---


title: 白嫖超好用的CDN(GitHub+Jsdelivr)

sticky: 1

abbrlink: d6df3a18

date: 2020-05-28 11:03:12

tags:

description:

- 白嫖

cover: "[https://cdn.jsdelivr.net/gh/slblog-github/BlogFlies/Blog/Pic/2528Cover.png](https://cdn.jsdelivr.net/gh/slblog-github/BlogFlies/Blog/Pic/2528Cover.png)"

---

hi，各位好。

今天我来教大家白嫖 CDN

# 创建仓库

登陆 GitHub

新建一个仓库，名字随意

{% note info %}

一定要是公开!

{% endnote %}

# 生成 Tokens

打开

[https://github.com/settings/tokens](https://github.com/settings/tokens)

在页面内选择 Generate new token

输入密码后进行下一步

![](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Open-super/ImgHosting//SuperImg/XbPost2.png#)

Note 为你的名字

{% note warning %}

权限请选择 repo

{% endnote %}

选择好后点击 Generate token

在跳转的页面里面会有一串代码

比如 7513764b740b88c40afc9aa6980989e42axxxxx

这串代码保存下来

接下来会用

# 下载

进入

[https://github.com/Molunerfinn/PicGo/releases](https://github.com/Molunerfinn/PicGo/releases)

选择一个版本(这里以 2.2.2 演示)

下载完成后双击打开进行安装

# PicGo 主页面

安装好后进去 PicGo

会出现这个界面

![](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Open-super/ImgHosting//SuperImg/XbPosts3.png#)

# 设置图床

选择图床设置

找到 GitHub 图床

![](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Open-super/ImgHosting//SuperImg/XbPosts4.png#)

这些都设置完后进入上传区

将最上面的

![](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Open-super/ImgHosting//SuperImg/XbPosts5.png#)

改为 GitHub 图床

接下来就可以上传一个文件测试了

我来放一个测试图

![](https://cdn.jsdelivr.net/gh/Open-super/ImgHosting//SuperImg/Test/界面图.png#)

可以看到加载的速度非常快

如果有问题请在下方留言!
